【沒事兒】康文署下星期三重開！

康樂及文化事務署（康文署）今日（三月七日）宣布，部分室內康樂場地及文化設施將於三月十一日（星期三）重新開放。

等睇廢老大爆發

咁就仆街喇 即喺一大堆社區中心都會開放

留名等睇有讀書家族
夠鐘就開返

圖書館未開

開啦

不過要攞籌同無得坐低睇應該還好

其實啲書點消毒
上手還書都唔知有冇病

書點會消毒。

不嬲都勁污糟

D老野最中意去

咁撚多書 你覺得會唔會消毒

等大爆發

暫時開返都唔會去啦

疫情未完，開嚟做乜勁
仲要開啲唔開啲咁撚麻煩，不如咪撚開喇

要營造全面復工復課既「良好氣氛」

如果做過圖書館就知派籌係好撚煩

勁乜春，有幾勁，點勁法

乜圖書館之前派過籌？

自修室個d要派籌

咩年代仲人手filter 唔好咁撚老土啦

紅館 唔知幾時先再有演唱會
填海華次次想開都出事

我又唔明點解圖書館要遲d開但體育館又開足時間

收起晒啲報紙雜誌少好多廢老入去